[求證］999係咩情況會主動打比人？

今日MTR 見到有學生一路打緊機，跟住999打比佢，佢第一下cut 左，好快第二次打比佢，佢行開左接

我想問999係咩情況會主動打比人？

推

999係個名黎
可能佢老母黎

講講下cut佢線之後可能會打番去問咩事

全程打機打左好耐

笑左出聲

係可能既，不過我係想問到底999會唔會主動打比人

真心想知

唔會
就算真係有報過999需要聯絡返你，都只會係負責果隊警員用佢自己電話打比你，唔會係999

會我都相信唔會出999

無知一問
接999係咪警察嚟？
721點解可以咁串

佢校徽

好似有app可以fake phone number

721我打過去屌佢老母，佢話佢唔係警察，只係文職

正確名稱應該係報案中心通訊員

999都 fake 到？

你fake咩number都得，主要係999 係總機黎，就算同一個人打返比你正常都唔會係999

狗嘅文職，都係狗黎，直屬狗

無野了，大家小心999電話騙案

可能部分文職真係唔當自己係警察，只係隸屬警務署

打你滷味咩打
人地打咩電話關你撚事？
返去講你陰謀論啦三毛